主[能]夠｜如何改詞｜廣東話歌分析及創作｜

很多廣東話的舊式詩歌的發音都不正確
例如：我愛我個神「腎」 ，主「能」夠
這影片嘗試分析及改善這個情況

影片有兩個主要內容
第一是分析著名的廣東話舊式詩歌
看看他們的廣東話發音是如何不正確
第二是改詞，方法是調動歌詞組合
嘗試組合一個正確發音及正確意思的版本

包保唔係垃圾片，一定有野學到

人地係要拎返原詩大概意思
根本就唔係音樂，冇需要啱音，又何來不正確

更何況主能夠係普通話詞嚟，純粹係啲白痴自己無啦啦拎嚟用廣東話唱

你用拎錯例子